[3DS/SWITCH]MHXX討論區(76) 答得咁悔氣不如唔好答

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

昏睡固定拘束
碎龍強制中出OO連發
-2重弩

02-0143-8401-3288

Z順
22 3295 7932 4336
-3

差2個任就可以4連超特

-2

係唔係都叫新手用勇太
唔怪得街場太刀十個九個伏啦
根本太刀就唔撚啱新手玩
又要上氣刃又冇得擋

一係就氣刃都唔撚上
隊友打生打死
自己成場鳩下鳩下跑步
打得果少少輸出就以為自己carry全場

一係就當正自己主角一個人打哂
係度亂鳩咁斬掃到隊友腰都伸唔直
死左就怪隊友做乜唔幫手補血

玩勇太仲on9
以為把刀藍光就好撚型
點樣快d上brave又唔知
brave左又唔用刀反
怎至可以刀反都唔知
淨係以為多左派生技
係唔係都鳩斬
咁不如直接用公會/強襲啦屌

-1

P3係邊個?
認真
你套裝未係太適合玩

有咩要加會好啲

角龍弩
達人...

有冇人hr 6 或幫打

差一關開緊急

15 1913 4367 8857

消負會

首先你唔好用角重
第二就係D技完全唔對

我真係識條鐵

小圈狗又單打

高手

洗唔洗重弩達人小妹幫手

踢佢等我入

綠聯都得

我得角重

重角配咩最好 唔該巴打

裏會心 射法
反動+1就夠

雷狼弩
貫強 超會必出
之後弱特 見切 連撃 逆恨 果類盡量砌

冇位
射街場算

你粒石唔差
插粒反動珠1落護石就有反+1

唔該曬巴打而家搞搞佢先

唔哂時間
你睇完呢條LINK玩法

下次再同你玩

想莊 但要夜啲先打得機

想搵Z順場

點解打到中文既

勇重除左角龍個套仲有咩選擇
刷黎刷去都冇勁石 得粒連擊5 3s

好好好

斬斧螳螂用咩珠 仲有你地講嗰啲護石幾多s係點解

連擊5 3S已經夠做

角龍個套好似fix貫強3s

唔用角龍
轉鋼/雷

唔知點解未開緊急
又有個日本仔走左入黎選關

唔用角龍就唔洗反動？
太刀jj唔識

巴打hr12入咗嚟準備幫你

而家入場限hr不特至仲要限埋出咩技😨
班老patpat真係好嚴苛

屌你老母 梗係冇神石出唔到技先要入場刷啦
仲限技on99

下次開場限埋人啊我

無達人10 3s連門都入唔到添啦
新手入門條件仲嚴苛

下次諗住限3個少佐入我場

g持限人

新手求帶升hr3
27-3632-8099-8721

G持男角唔畀入場

60 1940 1101 0423
護石-1

近戰限luna

限luna+3個散彈

街場打幾場霸龍未贏過

建議luna 狩技用金鋼body

原來我未講野

紅戰士係唔係度
想學玩煉金

G 持

交左學費未

Luna=G

你=on9

g chi

迷巴果下跳崖上鬼人真係學唔到

準備搵你陪佢訓幾晚

下，彈左game；，咩料

窮鬼咪學人打機啦🤣😅😅😅😅😅

d肥婆好心夏天就咪撚著咁小 好撚肉酸

又笑牙寵同牙菜

多謝大家

頭先彈左
新手求帶升hr3

50-2382-7681-9988

刷螳螂
14 2421 5589 4854

刷螳螂 22 0589 9639 0573

可以同上面結婚😎

[quote]刷螳螂 22 0589 9639 0537

HR217紅冠巴
點跟

衝g4求入
45 1057 9090 1720

砍掉重練啦

有冇場

入未

究竟係乜事，又彈

求carry金獅子
21-1269-8848-3518

help

個陣衝紅冠好似差唔多2xx hr🤔

17 5535 7569 6981
求速刷一埸7星大型連鎖任
白兔, 雪獅, 鯊魚同巨獸

咁上下

我600hr都未紅冠

巴打試多次，唔得就算
辛苦哂.
明明琴日都無彈過..
37-5036-9878-8436

換機時候到了

琴日玩左一晚都無事
唔通老任想迫害我

係咪牙狼裝果個?

求carry

好想玩貓 halokitty 參上

你又彈wo大哥

無了，又彈
完！辛苦哂巴打

03 4145 4336 0201
牙狼下戴任
-2

要研究下
琴日真係無事

達10痛6 3S
想問可以點跟?

邊個😨😨😨😨

老山龍求助 -2
13-3359-1780-3596

217HR紅冠巴

可唔可以過少少運比我

基本石好似hr9x 到就有粒🤗

小妹準備del驚了

挽留

連人地果個又玩到

點解我搵唔到鋼龍下位3星任

古龍好似隨機出

刷護
11 0252 2541 0394
pw 1111

我估就係....

寶纏啲血真係痴鬼線

有名你叫 寶纏

17 5535 7569 6981
Z順 -2

鋼龍勇重呢套點睇
超會 貫強 連擊 彈導
粒石係連擊5 3S
仲有冇得執

見切+2

有冇重弩想射碎
我帶隊

有!

冇位 唔要邊招技好

有！

有

連擊5應該出到架

唔要貫強/超會咪出到

有無巴打可以助我上hr9
10 6687 4312 3494

唔要彈導囉咁

射射
限弩
8964
17-1842-0851-5151

想入!!

入唔入啊

mo巴打套野

雷狼2個洞就可以砌齊5個技

一陣要出去同親戚食飯XDDDD

我明明記得岩岩好

-1開波

頂注個雞頭先

打村任都出神島

17 5535 7569 6981
Z順 -1

-3

應該係wifi問題，好了

-1 開波

mo冇回家玉

有冇人幫幫手打G天彗過緊急!
09-2213-3914-8403

有啦

用雷狼4技係極限
見切+2 連擊 彈導 貫強

--- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [323→455]／空きスロ [0]／武器[2]
頭装備：隼刃の羽飾り [0]
胴装備：GXクシャナバダル [1]
腕装備：ラギアＸガード [2]
腰装備：Ｓ・ソルXRコート [0]
脚装備：アカムトXRチキル [2]
お守り：天の護石(連撃+5) [3]
装飾品：射法珠【２】×3、射法珠【１】、会心珠【１】×2、連撃珠【１】
耐性値：火[2] 水[-1] 雷[-4] 氷[6] 龍[-5] 計[-2]

貫通弾・貫通矢UP
弾導強化
見切り+2
連撃の心得
超会心

佢好明顯冇隼刃

試下唔暈

any z順?

我刀無

乜來架

其實係咪有人冇蹲射到

冇望到
我放兩個爆彈試下直接捉

睇片人地盾斧禁xa大解都只係扣一瓶, 但自己就消哂所有 請問點做到人地咁 ?

放到咁遠都射爆
準少少啦

新手求帶升hr3...
重新整左次wifi,希望唔彈
再彈就要買switch了
14-4740-8415-2762

唔彈都買啦

用緊.

仲有 set for 街場, 低HR, 低輸出.

有冇巴打一齊刷黑炎王
03440313172337

小鳥巴係射就得

你紅盾先放

無彈！

小解柯小小

上位獰猛化海龍求幫手 想升把太刀
08 5770 9405 8193

覺得自己入咗聖人 mode

我想換亡國

打多鋪
完成慈善事業

以後開場睇清楚情況啦

係我唔好

????

係 見人地可以紅盾狀態下放扣一瓶 但自己放完之後瓶又無哂紅盾又無埋

繼續刷螳螂
42 1207 8864 2417

有無z順場

屌 整加散珠要潛口龍的皮嘅

乜田個日先係咁打

19-3574-6197-7024
檸檬炎戈 求幫手

冇人打？

想問點解角龍重弩用唔到(連發數+1)技既

黑炎 g5
01 7996 3566 0021
-2

求巴打幫手

-1push

19-3574-6197-7024
檸檬炎戈 求幫手 -2-2-2

30 1593 0472 8066 g2 鐮蟹

19-3574-6197-7024
檸檬炎戈 求幫手 -1-1-1

因為連發數+1係輕弩技嚟

明明重弩都有速射

重弩嗰個叫跪射/蹲射

...

19-3574-6197-7024
檸檬炎戈 求幫手
-1-1-1

G5白疾風
68-9428-5941-1456

上面咁多人開場又缺人 不過夾埋開Z啦

解放時 方向拉同你隻人仔既相反方向
設定到可以較成 拉下就得

係喎,自膠先

點解搜尋搵唔到炎王龍

搜房個時

03 2942 8429 5594
G夜鳥要爆頭拎裹會心珠材料

要自己開到果隻龍先會搜到個名

29 2444 7669 8947
清 集會7星 以上貓任

Z -4

Ok

Thx 打左場開到
但差啲料升把野 有冇巴打入黎打炎王龍
12-0302-4777-6204

唔岩既

岩岩解散左
47 5324 4744 9278

Z順場 招戰友
47 2403 8967 4284

天眼 1&2

39-1057-2161-4038

-3

+1

空戰大見有冇ta 片
想用黎貼俾班小圈狗睇

搵唔到

+0

又要搵巴打幫手捕捉龍
12-1376-2196-5161
最好幫手打埋緊急上4hr

又扮開場
現充

+2

同緊親戚食飯

係我就拎部switch出黎
開埋聲打啦

懶得用手機data

隻鏖魔過左未?

G2 迅龍
42-3656-0179-6154
唔該

未

想打

G2 影蜘蛛
42 1207 8864 2417

冇 sosad 娛樂用

想開亡國團

超解時，入力反方向+X

Olay巴 無回性個碌其實幾時係無敵時間

唔該曬岩岩2位巴打

Z 順, 會打超特青電, -3
54-7351-0761-3377

二名裝 係咪一定要慢慢升上去

有人

yes

4p 甲出 2技, very funny

全部貓曬...

x+a 之後㩒x +拉後搖杆派生番屬解2,
所謂既後係指獵人背面個方向（好似有得setting set =永遠拉下方向）

05 1540 0515 2004
一人一任

22 2608 5989 1387 g2老山龍緊急 -2

z順有無話幾多hr先入得

開時講定咪得

Z順 19 3359 8716 5011
-3

你們重弩不爆頭, 點屈閃?

SORRY.....

速戰一場g2 影蜘蛛
62 3457 8966 5506

65 0301 4420 0986 一齊刷黑炎王

我麻左兩次和騎成功兩次(第二回), 你們集中爆頭, 我有十五閃.

我棍己盡量打頭, 但爆不了.

有機會再試. Sorry

青電有咁難打咩

其實唔爆頭真係幾難

又笑

有少佐輕鬆打

著住套GX祖龍入去可以當G5咁打

少佐著套青電入去當佢狗咁撚

少佐唔著都入去撚狗

爆頭佢就會唔出果招咩

有得狂閃

怕左青電 上次同乜田打包左3貓

垃圾黎

留咗鏖魔超特
幾時John

哭左

你用空戰姐

JOIN

開未

食緊飯啊
佢又扮

行緊返屋企Xdddd

G黎

26 2422 9458 3905
長打螳螂

😇今晚

不嬲都打到漢字
洗唔洗發現新大陸咁

yes
唔講以為佢發明係隻驚到打中文

我很簡單，看見電龍就給正評

幾典牙
小妹返咗屋企了

想問下刷護石係咪打「急募・炭鉱採掘求ム」呢個任?
thx

Now

係

thx唔該

ME

68-0065-5657-4961
1111

限人入

又圍爐

差你未圍爐

純粹打超特
not z

我入去係了結尋晚完唔到game既悔恨

想用弓打一鋪

有矛護石場

sor 呀平手巴，浪費咗你2次

屌你老味 dl 黑龍3兄弟真係唔係人咁品

11點應該ok

想打邊條呀,見你打到喊曬口

G位 獰猛黑蝕
05 7982 5026 0374
-2

LUNA 你帶埋15閃啦

屌那星

小妹troll了

我叮者係掉撚哂d閃

有無人幫我帶50貫1果

有冇Z順?

57-3292-6788-1339
鋼龍求carry

ok

40 0763 8425 2541
HUNTER大剛裝-3
求求求

呀joe 以為紅黑已經係最難
隻joe 真係

00-4080-6630-8722
檸檬炎戈龍 -2
求幫手

3星鋼龍求carry
17-9229-4294-2579

終於

臭雞阻坐晒吸橙燈

打左好撚多場

今次luna奇蹟地無死
俾啲掌聲自己

Z順 19 3359 8716 5011
-1

求帶打一場g1緊急
39-1615-5622-1807

仲諗住拎聖弓過到

頭先位巴打是咪彈game

推

z 順
696214 64286427

Z順~ 00-4080-6630-8722

上位骸龍求助
61 0787 7433 1310

00-4080-6630-8722
帶打-2

走場啦 隻貓搞事既

刷螳螂
14-9723-0039-4707
-2

你可以踢架😂

00-4080-6630-8722
Z順-1

嬲到唔想打

名
等我扑濕佢

22-5615-0762-7916
hr2 ++++

thanks 巴打,解左

55680000448509 檸檬海龍

luna第幾隻超特?

好眼訓=.=

打埋呢個第9隻

G2 緊急老山龍有巴打可以幫手嗎？

希望有巴打做下善事

屌次次都唔等埋

已有兩位巴打，感謝

浴衣個依賴，解左1但冇2彈出黎？我做過其他任再去，隻喵個位轉左第二個人坐

00-4080-6630-8722
G恐暴龍 -2

中夠未

小妹唔得閒挽了

屌你老母又去做雞

00-4080-6630-8722
G恐暴龍 -1
整校服

變唔到大冠

咁我都停一停先 thx all

其他仲係單數

明搶走你d客

pw?

上位自己打啦

一場要中幾次

差一隻都唔打
weak撚到呢

唔係喎係入唔到

冇PW

我重開

14-3065-8049-1772
G恐暴龍 -2

14-3065-8049-1772
G恐暴龍 -1

有無人打天彗龍

68-7753-5573-5930

感激不盡

有無z

睇最聯啊

09 6508 3594 5825
g4 key

你開吧

不了， 等人開

69 1919 6757 2296

67-3837-8634-0810
1236
Z

閂左房？

我諗住去你果度JA
你又閂左

你開啦 留返個位比我 去左wc
id aixxxx

好我開
29 6610 8858 0781
1111

36-1765-5396-8999
1236
HR13 UP
Z順

我唔走喇，迷師兄入來啦

你地有冇g位紅色恐暴龍
我未開到 到我個陣你地幫開

CLOSED

25 0568 8363 9609
螳螂之後Z

預約今晚三點開Z 招定人

燼滅G4 -2
27 4026 3074 9893

到你番緊工？

返工is weak

想問下d狩技點先學到
好似達成左個條件斬無得揀既，日文麻麻地可能理解錯..
太刀個櫻花咩斬II係咪村打到4星就會有
我打到5星都仲係得最開頭個3招

阿無帶白水tim

同牙垃一樣要隨傳隨到

覆緊msg 死撚開啦

g級 z順
58 4502 5436 8129

g4 key
35 5108 3404 0822
求carry

無白水，唔撚出黎 費事又死

已入

現充

渣ga

依隻野真心on9

幫打G3天彗 要打兩次
59-2061-6861-0586

仲黎

? 唔係不嬲打2次嫁咩

欠1

刷G位斬龍
04-8447-6755-0839

G訊龍連刷
31-6625-4334-7258

仲累過同肥婆做愛

求帶領渡過hr7緊急任
09-3029-4360-4696

村任有d係咪會隨機出？
岩岩打左天迴，麒麟果d任又唔見有彈clear

鳶一我係唔係阻住左d咩

🖕🏼

2個post用同1個emoji真係好無誠意

巴打一陣陪我過上位任ok?

吾得閒牙麻

有冇位啊

-2-2

無腦盲劈流

有冇巴打陪我打場上位嵐龍拎連擊珠3素材？
10 6644 4824 0011

有無場

08-9507-5627-2198
求帶HR7 緊急

最好講埋打咩怪
太多有時唔記得

有冇巴可以carry上位金獅子
22-4799-0327-2276
PW:1111

咁難打既咩

比個on9高低地卡撚死

dlc

防強擋都死撚埋

08-9507-5627-2198
求帶HR7 緊急 角龍

Z順都長期欠人

46-7164-0372-3962
hr3求帶

獰猛千刃龍 01 2885 3463 4063

HR 8 緊急 角龍 求助
冇人打
30 2838 5884 1416

轉左10 4239 3007 3248

岩穿要
見3，匠2，業，連
定
見2，匠1，業，連，超會 好

出左粒業物6攻8

又無位

brave lance好好玩

G位斬龍
04-8447-6755-0839

邊個係我放緊爆彈個時一野斬落黎咁叻仔

多謝三位巴打幫手

G位 Z順
50-3800-1082-9630

打埋呢round收皮
番工

返貢夜

做鴨真係唔易

yes收工2個鐘又要開工好撚on9

help 黑炎王4
39-7370-8187-0203

暈唔到隻怪

打多場我走，你頂禾個位

都冇話過要暈

咁你又射切甲

散彈time！

57-7974-1935-0941
天眼G5 求幫手

求carry下位炎王

22-4799-0327-2276
Pw1111

G1緊急求carry
13 2156 5881 9312

29 6610 8858 0781
1111

我都break一break先

咦咁你地自己夾

嵐龍有d咩係值得整

清任
差既全部都係天鱗同玉

結果走晒

騎乘騎到d手指好攰

比個杯麵break黎

weak

仲有冇野要打

金獅
死都唔出角

57-0500-9504-2710
檸檬恐暴龍 -2

你開 我都係新手 唔好嫌慢

55

行開一陣，之後再入黎如果仲有位

57-0500-9504-2710
檸檬恐暴龍 -1

集會七星檸檬雷狼龍有無人打？

整重弩

50 0535 9331 8362

G位斬龍
04-8361-7762-6365

一分鐘後開場

尾鎚龍 炎戈龍，鬥獸場
35 5108 3404 0822
求巨巨入黎 一陣可以打埋緊急螳螂

最後一個g4 key 仼 解放完hr 就訓

繼續打

join 咗個識直接上彈射鬼人嘅場，係順好多
可惜我練唔到

打埋呢場我要休息了

有冇人打黑炎王lv3?

天眼超特求幫手

36-1421-9424-9109

G4轟龍，亦都係key任

17 5535 7579 1757

-1

求帶升，13 1555 2928 1185

求幫忙打左下位千刃龍
0619-7752-4499

copy錯野
37-5208-7875-2216

你地有冇人個pro制同我一樣有d接收不良
有時會冇反應 有時會delay 有時會1下當2下
玩個陣唔係好覺 整理個陣特別覺

巴打你件武器升升佢好喎，得百零攻打上位打到夠鐘都未死

所以想打千刃龍升高把太刀佢,唔該哂先, 雖然又刷唔到 要翼瓜

g位天彗龍 -3

65-6700-9441-0945

唔見有房?

岩無電插入dock斷線

65-3479-7186-4165
欠2塊翼爪

ANy Z?

而家黎

thank you

又無....

求幫打幾場上位斬龍
19-0654-0428-3187

sleep/z ?

完成了 多謝哂 想打上位迅龍但搵唔到

開俾你囉

我咁岩要打上猛檸檬迅

巴打你太耐啦…唔等啦

迷巴出到
我都想學

回家玉
上鬼人彈
拉方向掉轉
跳撳RXA
完

64-0380-0684-0332

TV mode 係game打唔到字

g級/二名 z順
29-8844-2689-8852
0000

hr13 up

SORRY

有冇巴打幫手打

21-7798-2361-5138
獰猛G迅龍2場 求幫手

有無人挽z

我

好想入不過已經訓咗係到

巴打唔該哂呀

過多5分鐘都唔齊人就訓

今日同班fd打
有場有個朋友話冇人同佢搶頭去玩銃槍
我換左亡國
佢連行近啲去個頭果邊都唔得

hoball

LAP G入咗?

yes🤔

Sleep4weak

pan gor 又話3點qn機

雖然返下晝者
但都要訓架

等緊

Miss

第三粒先中

4

好掛住你條J

屌擺咗個穴

仲諗緊你做乜落穴

因為天彗龍唔係古龍

乜呢隻咁痛

臭雞

全世界都講好weak

今晚luna唔得閒，呢到我wac

牙都未爆哂

人人template 有句，笑左

想要粒石升刀

你今日weak左未

d裝一樣，技一樣，衫一樣，講既野都一樣

邊個話

我話

不了

上位獰猛迅龍
61-6843-6476-3286

賤種

問過我大佬TUNAG未

笑咩笑

第一次見個名掛

weak到

咁我去刷金獅子心

笑左

麻左唔會閃

Too strong

打未

屌你老母當我寵物G牙

如果接咗先返box攞野會點

不嬲都係 打親都見人一定有呢句

BACK 打得機

計埋你了

仲有邊個

#635
Andriy
11 分鐘前
想打

no.呢

唔計我 今晚唔屌你

原來未開

68-7667-6583-4813
1111

開咗場
打住爐石等齊人

你又開咗

有啲眼訓添

Rng game

冇人清下d垃圾上位先

漂流者DLC 求救 23 3002 4203 9391

場呢

玩太刀既人＝on9

原來有場

痴線即刻匿埋龍後面擋彈

Sor

我見放緊陷阱先停手

講定先 射哂啲彈就回家玉等消息

嘩仆街成4點=.=

切勿射太刀user

sleep?

我射條龍，係太刀user衝去食

打埋呢round囉，聽朝又番早

打埋呢rd都sleep

Same

我都話返下晝仲有8個鐘訓下

?

想訓?
早知接個老山龍

散彈
真係好鳩

開既話即走

想郁？不了

X2
話撚知你

真心想知有無人z會開老山龍

惡到

我都訓了

特登行過去比佢包住都射中嘅

辣殺

用散彈完美散場

你當散彈個名流架

你技槍壞咗啊

有冇弩係速射/蹲大炮彈

直上咗無明刀
鏜鎯個把咁樣衰不了

呢把都好玩

我搵到下一個岀裝目標

好邪惡 我鐘意

其實整紅兜就得
蹲射散1同切1

想整一把速射屎彈

桃毛獸唔錯

紅9 要遲啲，海造炮即刻整左，貓炮聽日整埋

有無人帶升hp.g.[blue][viol[/violet][/

全身都係屎

玩個桶多過打怪

聽日整桃毛獸先

有無帶升hr？

聽日要番工，不了

tuna陪我訓未

solo緊

都就100hr仲係一粒基本護石都無

-.-

其實葉問介紹套麻騎暈青電主係咪真心有用？

chi g

好眼訓

無知求解

講野清楚啲得唔得

點解你係電話影相而唔係比link嘅

我開住電腦又用電話連登

麻騎得，暈通常做唔到
青電玩空戰輸出唔錯
但你控場同輸出一齊玩個成效就麻麻地

4代打港任個比賽果陣練過下蟲棍暈怪
射條蟲到頭之後不斷做收放動作
係可以多左暈呢個STEP
但平時控場用騎麻騎陷騎穴麻騎已經好夠

做得控場既話輸出交俾隊友算啦

4p 雙刀, 甲只出到兩技, 一死便走人.

三人打, 見二位解超凸重弩巴打不打頭, 我打, 但爆不到. 之後失敗.

我 weak.

青電

起左身又突然唔洗番工
有矛場

sorry 平手巴，我技術不夠，以為貫佢雙翼就夠做

Z順
44 3627 6167 4878

刷個牙入

z順有冇得打青電主

趁未人齊 開大先 等等我

係唔係dlc個個黎

做咩走鬼曬

16 7761 8673 5744

燼滅刃 1
差幾個甲殼就整到一套啦

斷哂?

斷左

我斷左 ？

Z順
55 3664 6789 0773

開過

黑炎王5 想揾巴打幫盡量打到高少少
11-5792-7630-7567

我講緊係跳嗰下先上彈再射埋

-1，有巴打carry

個要點係咪就跌嗰下rxa?

邊個carry

19工要我今日入機場坐12個鐘
係時候清下啲1-10

你地

做錯咩事俾人踢

入左場你先斷線wor
斷線比人踢都唔識分

入咗場接咗任未出發就斷喎

我就見到你個名出左任先斷

64695136861028
燼滅刃

打一場就夠架啦 有無巴打幫幫手

我冇踢呀

一開任 你自己脫離

幾驚我望錯怪錯人

G位 z順
03-8783-9995-0200

咁我怪錯 sor

我都唔識
經常失手直接飛左落街
我都係穩穩陣陣入定彈先背擊
都係差幾秒者

點解岩岩上到村8同埋hr解放左都未有裝備合成既

又扮

我覺得自己已經有少少變咗效率廚

尋晚最快1:04

你地有無超特玩

我試10次得2，3次成功
過程係：
一路推菇向崖邊
(唔可以按實R
按實R就會飛落街)
視角向BC方向
RXA一出就會失足跌落去
之後再即按A射鬼人

達狗 會心4 ooo

達9 貫4

屌死你

未打到

34-0376-6030-4531
求幫打幾場G斬龍

我跟過d神控場既試過56，57秒
自己開就最快1：15左右
冇計
用緊NS
loading 慢本身就係個先天缺陷

解放 z順
24 5887 3225 4382

打到冇哂彈

出錯brave style

做知個陣執下d桃毛獸，打撚死人

好波 打兩次sign都冇人停手

quote錯

你地有冇人性架

sorry

52-5876-2405-9932
求助

刷g位斬龍
37-8902-4597-2735

解放 z順
11-6866-5050-0302
Pw:1111

巴打我入你場

點解係千刃嚟嘅

打到好眼訓，me休息

連4超特有無人打

其他人未起身？

刷螳螂
58 0121 6775 6620

新手玩統槍有咩技好用同咩STYLE好

HERE

上位鋼龍
04 2219 9734 5830

g5一場+連4超特義工團
36 7520 7964 6351
1111

有冇hr7上hr8一齊打

或carry 下我

39 3161 7512 2091

G位 z順
65-1031-5876-7149

-2 -2

等我一陣
我想搞少少野
留位

－2

咩叫連4超特

番緊工

－1

陣間想打白疾
打唔打？

hr7?

連打4場超特

星期日都要翻

集合所4星
肴のキモはホワイトレバー
到底點先打到
已經用打擊武，採集+1
打到時間完都係一粒都冇

G位z順
23 4806 3070 3577

仲有無位

白色毛皮我記得係打死隻野
扑暈佢出角多

同埋採取+1好似唔關事

唔記得左條尾

yup

一定要殺死唔可以打暈

我可以呀 幾時
但怕唔怕我累衝坊

你要嘅係碌取＋1

G位z順
23 4806 3070 3577
-2

now la

g5一場+連4超特義工團
36 7520 7964 6351
1111

-1

G位z順
33 4492 4979 8359

用返3DS感覺良好

合成方便好多

轉翻間房比你地
廢事lag

無人
3個打住先？

終於解到唔該晒
唔識日文柒咗

人

你入左黎？
選邊關
我唔識

唔識玩勇太

究竟係咩黎

趁未有人我試下用返3DS練返控場先

螢光棒MAYBE

你兩條撚樣有冇訓過

訓左幾個鐘以為要番工點知唔洗

訓咗幾個鐘

繼續-1

終於出左王牙砲天門，想問下係咪出裝備強化攻擊力上升個個mod？其他兩個係咪無用？

你係黑？

個盾無用 要加攻
同埋其實係2個mode
揀完mode之後照可以裝zoom鏡

cdrive

等到1點無人就放棄 今晚先打

明白，thank you

就咁清左個G5先

上位霸龍求幫手

最憎打隻殘疾龍

駁電話上網幫你一場

Full左就冇我退事

打埋呢場出門

頂你個肺喺街場打EX祖 打到一半一個一個咁脫離 差啲冇子彈殺唔死隻野

好廢

屌
邊撚個二貓呀

有無z順

係囉

有冇人幫打絞蛇龍, 爆鎚龍, 迅龍, 碎龍之骨髓?

25-1771-4279-4445, Z順

矛碎G4->超特

-2
15 294423046057

1111

z

おはよう

有日本仔上高登

me is 日本仔 two

23 8757 6770 6233
閣螳螂

Yes

一甩左個訓覺就唔夠彈用

感激

屌比佢撞完又比d異通射到

打獰猛G 位 黑蝕龍
13 7482 3482 4697

執到粒散強+5 ooo

我冇左4星個個任, 有冇巴打可以接

有超特未

轉晒近戰

希望可以留位 想跟

我開玩唔玩

下場開始刷天迴好冇

屌 成個人比佢拉住行

今次飯有根性+保險

刷G位天迴龍
13 7482 3482 4697

-2

你地hr幾多?

岩岩13

8

3.1415926535897932384626433832795

13

又玩新手 老屎忽屌你老

hr7緊急help

係wor高耳擋唔到 唔記得左

以為角龍添

0 技

好似有兩關緊急

吹屬性攻擊同屬性無效做乜

反正都帶錯，咪吹埋佢

重弩 見2貫up彈導超會連擊
應該放棄邊邊招好
冇基本石呀

見2轉見1

五選四我會唔要見2

刷G位天迴龍
13 7482 3482 4697

-1

激運對於碎龍刷石有冇用

原來得一關

Back 有無位打一陣

極低機率
出多招輸出好過

感激大家

煮個麵先
轉頭睇下有冇邊度緊急要打

你整下裝啦，一個技都冇

60-0952-2691-2062
碎護 -1

用手上整到既資源先整到300幾防

HR7 緊急任,求幫手
24-4040-4868-3193

超特緊急

3個騎都騎得算幾快

可唔可以幫我打一場桃毛獸

射到冇晒彈

呢個要搵齊人先得

寶纏都唔係咁難打姐

好厚血

有空戰就冇問題

全近戰打多一次

原來hr7剛開酒場仲有一關緊急

求幫

09 3457 9335 4819

依個先對
上面打錯

睇下整唔整到先

頭先係3近戰1遠戰

炸到佢走場

斷左,抖抖先

冇場容得下我

斷+1

暈左3次

整好 可以速射屎彈了

快啲跟風整先

tran am巴打

輕弩同重弩重有邊把係好玩既

有位
快入

快d跟

速射大砲彈果d

桃毛獸輕弩

屌無曬達[2]珠
要打貓頭英

打多場出街
迷失巴接任？

亡國

房no.係咩 唔見迷巴on入唔到

有冇護石團~

36 7520 7964 6351
1111

有LU